我個美國風水朋友同我講 今晚好多狗狗off

但人地家屬同我講唔好出 所以唔出了

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

家屬大台 唔玩了
得1.1先搞 新一年 新開始
大家休息！
唔休息就係鬼 大隻就係鬼

唔使理連登，反正從來都唔使大台，係連登講贏左咁又點？共產黨都唔會倒台，popo都一樣照殺香港人。

push